{
    "question": "Yang termasuk gerak dasar bertumpu adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Yang Termasuk Gerak Dasar Bertumpu Adalah Headstand</p><p></p><p><strong>SEMOGA</strong><strong> </strong><strong>BERMANFAAT</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong><strong> </strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kata-kata-penting-dan-sering-muncul-di-dalam-sebuah-teks-disebut-175",
            "question": "Kata-kata penting dan sering muncul di dalam sebuah teks disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata kata kunci</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-14cm-lebar-8cm-dan-tinggi-7-214",
            "question": "Panjang 14cm lebar 8cm dan tinggi 7\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>29 cm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah..</h2><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>7</strong><strong>8</strong><strong>4</strong><strong> </strong><strong>cm</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>rumus volume balok= p \u00d7 l \u00d7 t</p><p>p= panjang </p><p>l= lebar</p><p>t= tinggi</p><p></p><p>14\u00d78\u00d77=<u>7</u><u>8</u><u>4</u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-isi-perjanjian-damai-antara-salahuddin-dan-amauri-pada-bulan-637",
            "question": "Apa isi perjanjian damai antara Salahuddin dan amauri pada bulan Agustus 1167 Masehi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perjanjian damai pada bulan Agustus 1167 M, yang isinya adalah sebagai berikut:</p><p></p><p>1. Pertukaran tawanan perang</p><p>2. Salahuddin Yusuf al-Ayyubi harus kembali ke Suriah</p><p>3. Amauri harus kembali ke Yerusalem</p><p>4. Kota Iskandariyah diserahkan kembali kepada Syawar.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengejar-kancil-di-semak-belukar-pantun-553",
            "question": "Mengejar kancil di semak belukar (\r\npantun)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengejar kancil</p><p>disematkan belukar</p><p>Hei anak kecil</p><p>gak boleh bertengkar </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimantan-serta-malaka-menjadi-satu-daratan-yang-disebut-216",
            "question": "Kalimantan serta Malaka menjadi satu daratan yang disebut \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pulau</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pulau yang sama dan bagus</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mwnakah-yang-bukan-termasuk-bukan-faktor-permintaan-519",
            "question": "Mwnakah yang bukan termasuk bukan faktor permintaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penerimaan dan penawaran</p><p></p><p></p><p>MAAF KALO SALAH</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahabat-abu-bakar-di-beri-julukan-ash-shiddiq-karena-903",
            "question": "Sahabat abu bakar di beri julukan ash-shiddiq karena",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong>\n</p><p>Abu Bakar adalah sahabat terdekat Rasulullah SAW yang sangat setia.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Diberi gelar As-Shiddiq karena bermakna membenarkan..</strong></p><p><strong></strong></p><p>Terima kasih ,</p><p>maaf kalo salah..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beberapa-alat-musik-yang-dimainkan-secara-bersama-sama-adalah-pen-165",
            "question": "Beberapa alat musik yang dimainkan secara bersama-sama adalah pengertian dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Musik ansambel dapat dimaknai sebagai sebuah sajian musik yang dilagukan secara bersama-sama dengan menggunakan satu jenis alat musik atau berbagai jenis alat musik.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> Musik ansambel dapat dimaknai sebagai sebuah sajian musik yang di lagukan secara bersama sama dengan menggunakan satu jenis alat musik atau berbagai jenis alat musik</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>se</strong><strong>moga</strong><strong> terbantu</strong></p><p><strong>so</strong><strong>rry</strong><strong> if</strong><strong> wrong</strong></p><p><strong>eager to learn</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "daulah-fatimiyah-mengalami-kemunduran-pada-masa-khalifah-a-al-719",
            "question": "Daulah Fatimiyah mengalami kemunduran pada masa khalifah *    A. Al-Adid Billah\r\nB. Abu Manshur Nizar Al-Aziz\r\nC. Al Muiz Lidinillah\r\nD. Nuruddin Zanki\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. Al-Adid Billah</strong></p><p></p><p><strong>Kemunduran dinasti Fatimiyah dimulai dari masa pemerintahan al-Hakim ((996-1021) yang membuat kebijakan kontroversial dalam bidang agama dan terus merosot pasca pemerintahan al-Zhahir ((1021-1035) dan musnah pada masa al-Adid (1160 M - 1171 M)</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><em><strong>semoga bermanfaat</strong></em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapa-yang-memerintah-bani-abbasiyah-608",
            "question": "Siapa yang memerintah Bani Abbasiyah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>i</p><p>1. Abu Abbas As-Saffah</p><p>2. Abu Jakfar Al-Mansur</p><p>3. Al-Mahdi</p><p>4. Al-Hadi</p><p>5. Harun Ar-Rasyid</p><p>6. Al-Amin</p><p>7. Al-Makmun</p><p>8. Al-Mu&#039;tashim</p><p>9. Al-Watsiq</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>al-Qoim,al-muktadi,al-mustazir,al-mustarsyid,al-rosyid,al-muktafi,al-mustanjid,al-mustadi,an-nasir,AZ Zahir,al-mustansir,al-musta&#039;sim .</p><p></p><p><strong>penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>ya </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}